突發！維尼反駁新疆集中營指控，宣稱：「(新疆人民)幸福感不斷增強」

回顧過往多宗禁室培慾案件，如1991年美國三藩市，11歲女童迪加爾上學時被綁 架，禁錮18年，還被綁匪強姦並誕下兩名女兒。但於禁錮期間，淫魔竟然讓迪加爾帶同兩名女兒到超市購物，迪加爾理應有機會逃走，但她竟沒離開，這就是斯德 哥爾摩症候群的典型例子。她於情感上還停留在11歲，依賴性強，根本離不開綁匪。

[由小處到大局 之終]請務必了解黨性與人性之異，方知香港人對面的為何物